(求幫助)小弟放左野係車訂唔記得左

小弟7 點係大埔廣場出車放左個合係車訂之後唔記得左, 請求巴絲打幫幫手, 會唔會有人汁到or 見到

車頂？